覺唔覺旅發局為左個干擾器走去報警好多餘

其實好小事

你當年玩收音機仲大件事啦

牙蘇入波

唔係點射走個波？

你啲嘢比人搞唔好報警囉到時

小皮球

我好大量

佢會搞人先

25jai

起唔到貨搵野賴姐

擺明暗串考評局

姐係細個做唔切啲功課 同先生講唔記得帶咁樣

仲未搵到出兇手

懷疑係樓主搞出黎 樓主對干擾器好有心得

n Ben 放針d 人都報警啦

無人機咁壞法好可疑

我當年仲咬緊奶咀 唔係一定報你串

ching 成年未

見你打上東張西望淆哂底咁放你一馬

未 我絲打

liy係我條囡來的

佢啱啱夠16，可以屌

狗都屌

你愈來愈25

干條撚咩，自己柒左走去瀨比人搞
咁得閒搞電波走去搞你d飛機仔做乜鳩
係都搞d電視台啦